{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103584",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영지네포장마차"
    },
    "text": "ヨンジネ屋台\\n\nソウル江南区清潭洞126-3\\n\nソウル市江南区清潭洞の近くに位置する「ヨンジネ屋台」は、カフェ/居酒屋業種で営業しているお店です。 この店は年中無休で営業しており、開店時間は18:00から03:00までとなっています。 内部は約40席程度の空間を備えており、お客様の便宜のための座席配置と雰囲気を造成しています。 この店を経営しているオーナーはバブルシスターズの元メンバーであるヨンジとして知られています。 そのため、一部の芸能事務所の職員や芸能人がよく訪れる場所としても有名です。 お店の目玉メニューは麗水味噌ワタリガニ鍋ですが、これは味噌だけでもさっぱりして美味しい海鮮テンジャンチゲのように人気があります。 そしてボリュームたっぷりの海鮮が含まれているため、多くの人が訪れる代表メニューとして知られています。 もし江南区清潭洞地域でおいしい飲み屋を探しているなら、「ヨンジネ屋台」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンジネ屋台はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台はソウル市江南区清潭洞126-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンジネ屋台の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台の営業時間は18:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンジネ屋台の座席数は何席ですか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台は約40席の座席を備えています。"
        },
        {
            "question": "ヨンジネ屋台のオーナーは誰ですか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台のオーナーはバブルシスターズの元メンバーであるヨンジです。"
        },
        {
            "question": "ヨンジネ屋台の目玉メニューは何ですか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台の目玉メニューは麗水味噌ワタリガニ鍋です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジネ屋台にはどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台には一部の芸能事務所の職員や芸能人も訪れるため、幅広い客層が訪れます。"
        },
        {
            "question": "ヨンジネ屋台の麗水味噌ワタリガニ鍋はどのような味ですか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台の麗水味噌ワタリガニ鍋は味噌だけでもさっぱりとしていて美味しい海鮮テンジャンチゲのような味です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジネ屋台の麗水味噌ワタリガニ鍋にはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台の麗水味噌ワタリガニ鍋にはボリュームたっぷりの海鮮が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヨンジネ屋台はどのような地域に位置していますか？",
            "answer": "ヨンジネ屋台はソウル江南区清潭洞の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "江南区清潭洞地域でおいしい飲み屋を探しているなら、ヨンジネ屋台はおすすめですか？",
            "answer": "はい、江南区清潭洞地域でおいしい飲み屋を探しているなら、ヨンジネ屋台はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 434
    }
}